aquaman首everything i need真係好聽到爆炸

完場播正撚到

之前wonder woman首to be human都好撚正

呢首有feel

燈塔果首都好聽

Come together 都唔錯

係
不過男女主係船上面準備入trench海域個陣amber heard用笛已經吹左呢首歌，都好正
等緊iTunes store鈴聲

經過幾間cafe都有loop呢首歌

咁快！識貨
Skylar Grey把聲真係好正

溫子仁口味不嬲都正
之前furious7又係
首see you again本身得charlie puth
佢聽完之後搵左wiz幫手加段rap
完場播真係勁有feel

d詞都好正

Piano version都好正

jl首 Everybody Knows 都好正

Lm

JL?

唔止首歌，個outro拍d模型好靚
加埋首歌總結返套戲同世界觀
近年少有英雄片outro令人有深刻印象

Black panther 首All the stars 都正

係
好match 個畫面

Sigrid

For those who wanna know a little more about skylar grey

原來Love the way you lie就係佢把聲

可以留意埋Holly Brook Skylar Grey仲係Holly Brook果陣d歌都好正

skylar grey唱歌都幾好聽 點解紅唔起